Belfast 招人落club

重女所以多仔。招伙伴齊齊落club

Go go go

邊間先

Limelight

Yo

今日？

+1

gogogo

Gogogo gogogo

住邊

Elms

邊梯先

?

I am in bt1

BT9

下星期五limelight?

Add tg?

樓豬指 north Ireland 個Belfast ?
利申： qb medic grad

yeap

我讀個時Belfast 好小香港/大陸人，呢家咩情況？